無鬼群組由我做起

如果我開一個Tele closed grp
拉一堆我真係識又信得過既人入去
佢地再拉自己識又信既人
拉上拉再不斷拉

最後安全無鬼又可突圍既可能性有幾大？

有一條友on9都會搞死個群

你假設咗有鬼先好過。
你嘅動機係好, 但好容易搞到大家一鑊熟。